本人宣佈 倒孔大行動正式展開！！！罷睇， 罷用有關孔德賢節目

死狗公俾帽人帶， 仲要攪到人地自殺， 不得好死

佢啲垃圾後生仔節目就連我呢個經常比人屈係tvb打手既人都唔會睇

唔好開 ZA bank account, 佢有份代言

who??

我睇viutv見到呢個廣告 心諗呢條撚樣都有廣告拍

個人勁柒， 靠痴19節目上位

自問都唔算好識孔孟之道，又無信教，不過狗公賤男真係男男女女都要追擊

呢啲仆街狗男女真係死一萬次都唔夠

完全為正義執言啦， 狗公臭雞仲諗住做明星

唔係呢單野都唔知乜水

批廖批孔運動正式開始

一齊講句 「Cctvb專收害人精！」

聲討狗男女大行動

上後生仔傾吓計就當自己係明星

19奀星

真係要特登search先知佢地個樣，youtuber都紅過佢地

正常都杯左cctvb